

\section{Zapfl}
\paragraph{Übersicht}
Leider keine Beschreibung online.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\begin{subfigure}[b]{0.65\linewidth}
		\textbf{Anreise/Parken}
		Am hinteren Ende von Trattenbach bei der Abzweigung zur Weißensteinerwand und Beisteinmauer findet man einen Wegweiser den Weg zum Zapfl anzeigt. Nach 1,5 km führt links eine Privatstraße hinauf zu einem Bauernhof. Unten parken, und die letzten 500m zu Fuss und kurz vor dem Bauernhof links den Forstweg hinein, nach 100m steht man vor dem Zapfl.
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.3\linewidth}
		\textbf{GPS zum Wandfuß}\\
		\includegraphics[scale=0.5]{include/30_Zapfl/geo-qr.png}\\
		Standort: geo:47.91814,14.33687
	\end{subfigure}
\end{figure}


\textbf{Sektoren}\\
Südwand\\
Westwand


\begin{center}
	\includegraphics[page=1, scale=0.5]{include/30_Zapfl/klettern-zapfl1.jpg}
\end{center}

\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.3]{include/30_Zapfl/topo-zapfl-zapfl_suedwand.jpg}
\end{center}

\begin{center}
	\includegraphics[page=1, scale=0.3]{include/30_Zapfl/topo-zapfl-zapfl_westwand-1024x740.jpg}
\end{center}

